美欺應唔應該離開巴塞？

如題

去日本換返小白返嚟

仲唔敢走，唔係小花成咁呀
宅男到

歐聯都未證明到自己 點走呀

咁嘅後防，咁嘅中埸，點證明

下季有比真歷

咁得番去拜同猁可以證明自己

阿仙奴唔會見到拜喇

前面都冇位俾佢踢，佢嚟到都係打後備

轉打4231個攻中應該幾屈
前面左右都有人接應直線
後面兩個防中減輕防守壓力

成咁都咁諗 都已經34 仲想佢點爆
仲要推佢上前